聽日去遊行既人根本就係收左美國佬錢

走先

買左美債ETF每個月有息收
算唔算收左美國佬錢??

支持老衲